【天下烏雅一樣黑】曾經報導返送中的Avi Yemini被當地黑警以他自身安全為由多次被捕被打壓！！！！

其他新聞台記者：派大量警察保護佢，以保障記者安全！！！
Avi：派大量警察圍捕佢，以保障Avi安全！！！

天下烏鴉都係黑